## Компьютерные технологии

Включенные программы:
* Node - Односвязные списки
* DNode - Двусвязные списки
* StackArray - Стек с использованием массива
* StackNode - Стек с использованием двусвязного списка
